昆蟲膠召喚！有無人知呢隻細粒綠色蟲仔係乜9？

屋企好多下
似乎具趨光性，成日係燈附近見到有
如果比佢咬大唔大機會變超級英雄？

相？